(日經) 點解今日仲係咁多蚊

痴撚線，諗住熄燈訓係張床度玩iPad ,喺度嘈喧巴閉，平時瞓覺都比佢哋嘈醒，搞到冇精神起身，就連考試都冇精神考!
點解上天要創作呢啲咁樣嘅生物！